[COYS - You’ll Never Watch Alone] 熱刺球迷吹水區59

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - 下游屠夫
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - Victor WANYAMA
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
27 - - Lucas Moura
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

lm

BD點解係下游屠夫

對完祖記我改既

加多三個，Sor, D 相crop 左正方形，想整齊D。

Crop走我個迷拉

今晚番到屋企post

me too
去咗日本都有帶波衫，返酒店即影

抵喇

今日考dse oral有無比人串

d鬼佬吹到件oliver skipp幾勁， 一球own goal, 半場輸緊兩粒

首輪發言講完就冇再出多幾句聲，只係講我認同4號同學講法重複論點

One of our own

發現左愈黎愈多盲反我

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - 腳殘隊長
13 - - 世界杯一秒男
22 - - 後備model

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - 肥花
04 - - 暑假價高者得
05 - - 0入球帶刀侍衛 (third captain)
06 - - 黑山狗
21 - - DSE雞
24 - - 手殘 Crzay Child
33 - - 下游屠夫
37 - - 青訓雪條

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - 肯亞神
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - UNO球王
19 - - DEM神
20 - - 屌你 alli
23 - - 新UNO球王
27 - - 巴西雪條
29 - - 大學雞

. Forwards
07 - - 女團殺手
10 - - 傾
18 - - 英甲屠夫

. Out on loan
09 - - Impress me
14 - - Njie mk2
29 - - 老母馬
38 - - 英冠神衛

尊重喇

me愛科力

咁算你喇

科本身係好球員黎
可惜連登個會員成日走數 影衰哂

肥普同架沙本身都係好球員好教練
可惜比一個會然就影衰哂

上個post有巴打以為我係痢入黎搞事
新post貼多次刷下存在感先

Eric Dier has made more errors leading to an opponent shot (4) than any other #thfc player in the Premier League this season.

原來巴打幫我post咗 柒咗添

佢成日唔集中

利狗Lemar 入嚟未

狂戰士大力神

熱狗界的巴比倫人

加埋me thankssss
COYS

屌頭已則

有獌陪我地做16郎

勁呀利記 foul哂d怨婦出局

kane好似傷兩個月

起身睇左陣 一起身就失兩粒
普巴廢撚到癲

犘連奴唔識進攻 肥普唔識換人

好似又係對面一換人就見成果
反觀英超隊

根本ben yedder就勁
係唔知點解西記個新領隊唔鍾意用佢

分組賽6場入6球 但係上回合已經坐後備

終於有超人

趕得切足總杯決賽(入到嘅話)

新postlm
迷脆迷戴迷賓迷科仆街死

加埋迷玫迷奧都仆街死

迷玫迷臭唔洗掛

發覺垃圾猁真係波台傳心師
我地無講果D野,全部係佢地FF既世界入面出現
跟本係佢地認為我地有講就當係事實,之後就執住呢樣野講
e.g. 2:2當出線

決賽出到 ?

入到決賽？

傑志杯決賽

Uno 盃決賽

由佢係熱刺最撚垃圾嗰年由Ajax加盟，唔理華美倫話要同佢絕交都嚟，我已經迷上咗佢

唔怪得上個post咁快爆，咁多利撚入黎混水摸魚
唔係ccv 踢爆我真係分唔到

乜咁樣真係咁好玩咩

You'll never watch alone

都廢撚事覆班on9仔

好撚好笑d 臭猁狗
問人幾歲又有問題，答人幾歲果個又有問題

真係笑人果個就避而不談

唔問得既屌, 問就係笑鳩人

人地有猁角度，睇野特別雪亮

已經好期待下季對猁啦

死熱狗岩岩先黑完人又想再黑

人地下季有埋基達

藥煲黎（好似係）

下季有埋xxx 之後一定橫掃英超
呢類說話loop左幾多年？

真係幾勁

英超亞洲挑戰盃

認真講
利而家can, 軒達臣都算一般
加件基達搶中場俾前面跑實無死
睇後防會唔會仲穿隆同Salah 會唔會踢1季就走

曼post淪陷

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

獌黎？

好似有爆過閘入黎

歐聯個場入過黎傾

[url]歐聯十六郎黎計 熱狗柒啲定獌狗柒啲？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我地mma又可以輕鬆踢傷一件

做咩

留名跟進

唔識睇，其實係咪又係班痢？定妓轟鏝都有份？

全世界

但我信痢居多囉

盾斧改弱

sorry 錯post

咩game

郭靜用盾斧

mhw

我都係用充能同劍斧
但玩左陣就冇咩時間玩

隻game真係好晒時間
話話之前有個巴打開左pro有冇人玩過

太刀先係真男人

中學雞死mk先會用太刀
覺得自己好型咁

成日打到人，用錯見切斬又貓 最僧太刀

mma

充能 同 劍斧先係 王道

agger 學用gp先係呢充斧嘅浪漫

佢地冇技術 點同我

加埋吸血 水都唔洗帶

以為禁錯 變左mh討論post
玩左幾個鐘好玩 好彩係frd些牙比我玩

Btw有冇傾消息？

其實上場最後一球脆差D assist到比aurier，真係好罕見

其實脆斬得差啫

咁都入我脆

希望四強出到(贏swansea既話) 啦

唔知係上/中/下旬

姐係出返黎場場大四喜做神射

講得咁隱晦

操返起都要多兩星期啦 molamola

其實每次我地隊波d 人話傷，次次都比預期早成個月好返
除左條七公條仔

Kane自己都咁講 應該ok既

最緊要係對軌果場

和到就好了

小弟玩鎚同盾斧
麻鎚加吸血好好用

Son 條女劉小英

son竟然冇腳軟

愈扑愈有

佢成日做心心就係做俾佢睇？

連星仔咁樣衰都大把韓妹食

Son 咁靚仔更加唔駛講

Nash 又去玩

傳波咁勁都要打後衛

son b 識食

messi真係好勁

轟急上黎咪又係亂落腳 屌 成日講撚到自己君子波

正義之師嘅野我地唔識㗎啦

一場通龍門兩次坑渠

英超d龍真係吹撚大左

睇番果個咩老公疤狗黎 你可以回番佢了

諾域治領隊話Edwards 喺防守同冇波時態度唔積極 所以喺英冠連後備都冇

肥普話佢似霉閪
唔通淨係心態似?

心態完美match

d鬼佬成日屌肥普唔用佢
肥普又贏

踢波好多時都係心態決定一切
你幾好波都無用啦,好似泰拉拔果陣咁,又係一撚樣

yes 所以我成日用bd 脆 dier alli

脆同屌你心態都係差
一個扮大佬,跑左上去唔會落返黎剩係識指揮
一個就以為自己真係球皇

泰拉拔、王子、大食、北非沙維，熱刺都幾多好波但腦殘的球員。

希望alli唔好學班師兄

但3件中場去左第二隊都叫踢起過

仲有柒利

明明nerf 左都勁，無咁屈機姐，點解咁多人屌

我玩雙刀成日一野比怪秒

其實王子都幾似SSK，一樣硬件一流，腦袋九流。

嘩泰拉拔唔講都記唔起
係AC夾巴神反而踢得幾好

你諗多左
有傾我地都頂唔住前四架喇

其實如果我話佢有心射你信唔信
如果你有守過龍 你會知有兩種波最難搞
一種係中柱彈入 一種係大細
而美斯就係成日入呢兩種波
雖然自己鐘意C朗多d 但美斯真係唔到你唔服

曼熱一家親
阿利互含

全部都係非洲球員，摩洛哥、迦納、多哥、阿爾及利亞

宜家咪有個科迪特瓦

仲有件肯亞俾肥普雪緊

上場咪有出囉

好好奇d球員會唔會覺得佢阻住晒

意粉唔算嘅，so far都冇搞過咩麻煩嘢，都冇傳過佢有紀律問題

69

阿妓係成個球會上下精神面貌差先搞到咁

論球會硬件 經濟 球員能力 球迷數目 林林總總所有野 根本力壓我熱同猁

kane贏
抽水我地又贏
打架我地都會贏

不了 你未打都已經驚到跌低

吊你呀肥仔

以下犯上
依家啲中學生

出黎隻秋喇
我有腹肌

原來係BAND 3中學雞

唔比我band1仔？

有肌肉又點

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

唔怪得踢熱刺

打到你牙都甩呀喇

咁廢 我當年用氣功都已經搞到奧雲成個跌低

你派膠輸十二碼俾碧咸

有時見到肥仔教練真係好想笑

你係肥仔隊友

臭上左FIFA UT既totw,幾強下

界外球rating 幾多

pass (hand) - 27

Juan Foyth
Traits:
Keyboard Fighter
DSE Chicken
Complete Rubbish

有條友係臭利阿個IG留左句comment
Can you do some throw in practice?

咪又係留意我

A09 Foyth係咪唔識答

我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬
我以後唔會出科踢正選 出親死全隊 場波輸鳩硬

咁撚95搭8既
玩撚死d毒撚

你

我有女

無圖你話你溝左英女皇都得架啦

馬臣又幫hehe打j

為左番黎教波

Mason話晒都係佢地契哥

Winks
肥普俾佢出下啦

#thfc Poch confirms that Alderweireld is available for Saturday but says he has not decided whether to pick him yet.

#thfc Poch on Winks: "He still doesn’t feel in the way he needs to feel. We’re trying to help him to feel perfectly. It’s a little bit sad because he tries and we try to help. Of course he’s not in his best mood. He cannot express himself in the way that he can."

似心理有事

屌 好心啦 咁都仲選Joe Hart

咁都有rose
可能世杯有正選打

好心dier就收皮啦

已成定局

英格蘭派路同埋我契仔 無得唔選

踢唔順？

英撚中場winks未夠料踢喎

Toby 走左九成，winks 就有心理病

I know
借題發揮想肥普出下姐

winks傷完之後沉哂影都冇埋

大佬呀 foyth又話要出 山又要正選 邊有時間比你出場呀 最多你咪唔好續約 我自己落場
仲有ssk wym都要打後備既時候 點比winks出呀

eq低？

你唔識輪換？

之前係傷啲咩

場場硬仗 點輪換

未傷個winks唔使特登出都會有得出啦
但傷完真心廢

未傷個陣 有大屎忽7成

真係咩 果排係dembele唔fit wanyama未傷好
我先焗住出winks
呢排咁岩佢傷 wanyama dembele又出得 咪無咩上陣機會
咁都心病

靠人開解啦, 對完曼城7咗好多
季初都好地地

操返上季咁fit實有正選打啦

咩叫咁都有?
Dier咁閪都有佢踢就

both rubbish

Dier係閪但都叫做踢得多 但你今季踢得個13場都有份

winks上次update ig已經係2月8...

得閒打機ff 下未來熱，雖然無咩機會隊波係咁

識玩呀 知道中堅要用邊個

同bentaleb mason 一模一樣

冇左呢支歌仔唱啦
但聯賽第二嗰隊
會跌一個檔次
好似我地今季咁有機抽啲硬野

今季都上唔到第二架啦
同埋
佢贏左先算啦

後備陣黎

如果阿仙奴贏歐霸

而英超球隊贏埋歐聯 而嗰隊球隊喺今季英超入唔到頭四名

咁今季英超第四名就要踢歐霸

韋帝插水無人理

佢地69緊好忙

反插水大聯盟既猁無屌咩??

Happy Birthday to former #thfc midfielder @SandroRaniere!

為世界波以生既防中
對軌獌都入世界波

下個會否係雲耶馬?

#171177

上幾個po先比較過坦克車同意粉

其實踢法真係似

cap定擺post

食撚屎啦鳩屎猁，沙鳩利同阿鳩路唔撚開post屌妓黑哨插水既?

阿利一家親 淨係屌熱獌

獌都唔係好人啦

好似軌嘅球迷通常好少少

我熱最多傻9

U

因為成個熱post最正常係我

點呀,比人踢爆左仲入黎?

個個球迷post都有個名喎

講得呢句都知你ON9

咁唔好迷熱了
比唔到咩你
得一堆傻9先會迷熱

但我只想同真熱吹水

呢個真
仲記我女朋友早幾年問過我 "係咪一定要支持呢隊？"

我地係一堆大傻9

真係傻9先會支持我熱 乜柒都冇 下年連未來都冇撚埋

環觀波台

阿妓04多好
獌有三冠、歐聯威水史
猁有歐聯、改制前都係冠軍
鏝無限金錢加有冠
轟又係歐聯加有冠

熱呢啲真係得我呢啲傻鳩先會撐足十幾年
白鹿徑拆 破埋產都要飛過去朝勝

whl last game咸左出黎

如果鏝城/猁跌出前四而贏歐聯
阿贏歐霸
咁咪英超第四冇歐聯踢囉

雨後彩虹

成昆

真心靚 拎過尼做fb封面相

溫書啦仲上網

依咖仲係我notebook wallpaper

成昆真係有啲柒

致Mon Po 狗：我割蓆 (唔識佢）

你割唔割人地都當一伙
雖然條友周圍R水吹

Viutv 直播聽晚足總盃

要出局了

播親西波 但四場8強都會播
代表咩

韋根冠軍

連SSK都扮大佬

正喎星期六早場20:15

SSK:肥普講過,你UNO 贏到我先比返你踢正選

講話如果我地出線對皇馬就入四強果d係咪弱智
宜家隊皇馬唔同左啦

鏝痢

冇得互含添

又要格食格
利嬴

打和一齊出

唔覆條假膠佢就走㗎啦

即刻割蓆

原來聽日早場

[球員分析] 解讀拉美拿與孫興慜連線的重要性

熱刺球迷們對拉美拿依舊褒貶不一，但是他的回歸一定程度上也帶動了孫興慜狀態提升，尤其是簡尼受傷的情況下，好在還有拉美拿，他的作用不可否認。

普捷天奴一向喜愛人數不多但已然成型的前場小團體，相比他要求嚴格的後防線和常受傷病困擾的防中位置來看，攻線的輪換並不頻繁。然而近兩個月對於拉美拿和孫興慜的交替使用體現了普帥的智慧，他很懂得如何利用調休和輪換來使球員達到最佳競技狀態。

孫興慜過去四次登場斬獲七個入球，重登巔峰，要知道這之前他可是經歷九場比賽入球荒，於是普帥給了他些時間充電，踢祖記（首回合）和水晶宮時他都沒正選，不得不說普帥做了十分正確的決定。是的，拉美拿經歷了很長一段時期才漸漸恢復上場，而他的強勢回歸使孫興慜能休息的更輕鬆，更放心些。

對阿根廷人的評價，熱刺球迷們明顯劃分了兩個陣營，為什麼如此極端呢？

他在場上的跑動夠積極嗎？——過關。
他踢車路士球員？——哈哈沒錯。
他嘲笑韋舒亞？——就笑了，怎麼了。
他常常插花腳射門？——確切說只有一次。

那哪裡不討喜呢？除了一些不那麼英雄主義的行為外，他一直都是熱刺多產高效的球員。

如今拉美拿的進攻效率（就入球和助攻率而言）排在全隊第四，前面是簡尼，孫興慜和阿里，令人意外的是艾歷臣並不及他。本球季他平均每144.5分鐘就有一次入球或者助攻，整個熱刺生涯的數據是每156.3分鐘，儘管初期有著傷病困擾，比較慢熱。

也許助攻數據不能完全體現進攻效率，那麼我們來看看90分鐘內製造機會的次數，本球季他同樣優秀，平均2.5次，僅僅落後頭名艾歷臣的2.6次。另外他的每90分鐘內平均直線球數（0.6）排在隊內第一，其後艾歷臣，阿里，孫興慜並列，都只有他的三分之一（0.2）。由此可見，他有著令人印象深刻的高效數據，但不僅如此，他還是控制球隊節奏的啟動器。

與此同時，孫興慜成為球隊進球數第二貢獻者，本球季目前各項賽事一共18球（+9助攻），上球季他收穫21球（+10助攻），達到平均每95.9分鐘就能有一個入球或者助攻的驚人效率（簡尼是75.1分鐘）。雖然這統計本球季有些下降，孫興慜是102.4分鐘，但縱觀全隊基本保持一致，簡尼也漲到了82.6分鐘。毋庸置疑，韓國人今年踢得更棒了，尤其在面對強隊時他依舊閃耀。

即便兩人在同一個位置競爭，但顯然他們的作用完全不同。孫興慜發起進攻，在邊線或底線超車，過人如麻，在禁區內跑動靈活，給出致命傳球或者乾脆利落直接射門，左右開弓，不在話下。反觀拉美拿，他則不斷施壓，伺機而動，直到對手犯錯誤，他就能把握住機會，搶下進攻主動權，精確將球轉移到衝鋒向前的隊友腳下。

熱刺的前場，普帥很少輪休阿里，還有不可或缺的艾歷臣，剩下最後一個哈里簡尼背後的位置，孫興慜和拉美拿在為此奮鬥著。不過現在簡尼很可能因傷缺陣數週，那麼兩人就有機會同時上場，理論上來看他們的合作會擦出火花。拉美拿的精妙傳球定能找到來回穿插跑動的孫興慜，想像一下便興奮不已，再加上逐漸融入普捷天奴體系的小盧卡斯，熱刺的輪換陣容也讓人期待。

上輪對般尼茅夫熱刺擺出了靈活的4-3-3，艾歷臣回撤得深一些，拉美拿阿里在孫興慜身後，但只有微小的間距以便於隨時交換位置，覆蓋對手邊後防區域拉扯防線，製造空間加以利用。這就是一些腳下技術出眾的球員們在一起踢球的最佳化學反應！

當然，並不是說可以完全無視簡尼下場後留下的空缺，而是要看到缺少簡尼後的那四個入球可以給球員們，給球迷們帶來多大的鼓勵和信心。普帥的球隊已經整裝待發，準備好為聯賽末段衝刺，我們的前景可觀。熱刺能否在簡尼暫時的缺席下保住前四，讓我們拭目以待吧！

來源：節操巷

-leo

迷拉黨大勝吧

他嘲笑韋舒亞？

Fuck you!
Fuck you!
Pussy!

拉美拿的精妙傳球定能找到來回穿插跑動的孫興慜，想像一下便興奮不已

想j死人咩

唔出夏基美已經唔同晒啦

迷拉狗

阿根廷仔嚟講你都算反骨
笑完教練笑師兄

What do you think of Wheelchair

我只係反迷拉狗
不是球員

呢張精彩

有人認為丹尼路斯是偉大的左後衛，也有人認為賓戴維斯是傳中之鬼。試談談你的看法。

痴線佬識入波

真心 就算係反拉既人 都要為依下幫佢吹奏

打狗必須有我

Mon po 狗記住cap埋呢度

toby啫係星期六出得啦

好掛住佢

不了要轉會

轉會都要睇版

點解D波postpone晒？

原來足總盃 無野了

南韓內戰

南韓謝拉特奇誠庸 vs 南韓c朗孫興民

Ching 有人話你係疤狗喎

815終於唔使涯夜

希望今晚有我

今晚now係咪有得睇??

利維估陣容@2018/03/17 v.s. Swansea (Away)

TEAM NEWS:
@HKane (ankle) - currently undergoing rehab and due to return to training next month. #COYS

足總杯，Llorente, Davies 應該會打返史雲斯
Son, Dele 打係Llorente 身後，拎第二落點。
中場中， Eriksen, Dembele, Dier 控場加派波
Dier 岩岩好返唔知出唔出到, 否則意粉都OK
後防左Davies, 右指揮 斬高波喇唔該。
中堅Toby 好似出得 + Foyth
Feel 到肥普會將目標放左過黎足總杯...
呢Round 開始陣容開始有機會用返多D正選。
對手教練 Carlos Carvalhal 黎左Swansea, 之後踢得幾正路。
賽績都係賽事尾段先險勝到, 或者有時都要靠Eriksen D死球先OK
所以都係幾難搞.

COYS.

今日早場先至約左出去食飯

係公司睇

假熱

可恥

上場足總盃又係出toby 加科，結果差點輸。一個冇態，一個垃圾。

唔會出科呀, 話晒都英超隊

出科真係自殺

仲要史雲斯換領隊之後開始翻生

Ayew 兄弟

講起ayew
你地鐘意叫 "呀休" 定係 "艾耶"

away

前者。
果時踢法甲已經有留意佢地。

有個傷左
得番 佐敦啊休

有冇機會收起dele條垃圾 出lucas
好想睇lucas eriksen同場
暫時隊波最有腦既兩位

拉美拿都拍得住佢地

好想睇lml+lm+e23

加埋son

不了，Kane 傷左，son 要留下力

Son 打前鋒，中場由左至右排拉美拿、大力神同lucas。

諗多左喇 最後係kane打前鋒 三中場eriksen dele lml

Kane 傷左wor ching

係wo

睇forza寫alli傷左
唔通有得睇
老蘭
兒子 我 盧卡斯
三米利 雲耶馬
事但 事但 事但 脆！

脆你老母

大佬呀Kane傷咁大件事都唔記得！？

反脆第一人

打屎忽，啪啪啪啪

Lamela Eriksen Lucas

脆

前面誇啦啦
後面屌那媽

連睇足總閪波都要見到Dier條撚屌

Ssk dier for the win

真係比我估中係佢地三個，加son 頂前

LEL

me

算係咁，中堅唔係出toby 同科

llronete :

有lucas都冇老蘭 睇黎都

Dier 加ssk, 究竟可以傳失幾多球呢

屌bd

又無老蘭

弱點攻擊

咁都冇老蘭份

下年林尾又要入個新後備正前

又無Danny Rose

仆街山狗派膠輸緊1粒

科你都係留響後備席溫書算

有啲期待LML 同 LM 配合得點

Viutv 有長毛講波

COYS

COYS
希望國際賽前都拎個尾彩

呢一班人開波前同中場休息出現 唔係講波講班

我覺得死硬
LM要空間
LML最撚叻就係un下un下再對手引埋自己友到，然後自己走左去

啦啦隊

自己走左去

意粉後備都冇

等睇湯渣同諾頓剷草

驚波撚

Vorm BD 報恩

唔知gazzan今季仲有無得出

大力神真真正正打返攻中 CAM？
肥普黎過之後未見過佢打呢個位

不了， 要番中中幫dier, ssk執屎

冇屌你alli前場應該快好多

直播個陣係話lamela攻中
大力神左邊

史雲斯嘅魔神?

佢打中中都幾好 分波俾左右路

大會放左大力係左邊

不過佢地都會自己走位架啦

gogogo

山做乜9

d山...

山狗呢輪廢撚到on9

屌山有無咁廢？一下就比人撞開左

Vorms

山狗

山齊士d身位

出得靚

依家咁睇似三中堅
大力神企中中

即刻打撚？

網上直播好似慢好多......

又山狗企中

佢冇勁過

脆比一一下撞飛

又黎UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU

Trippier小小事就訓低

dier示範咩叫身位

脆比人輕鬆撞低

哈哈哈哈哈哈

咁唔撞得寧願用科

牛清又嬴

唔係舉手咩

再撞甘啲撞到斷腳/頭震盪好冇

超人好慘 一個人包幾個

要超人殺出重圍

今季都慣啦

屌山 又比人撞開

迪亞隻手

Dier面對面傳比對面
好野

Dier又交失

喂ssk無出現過

abraham好似專剋山
聯賽已經係咁

又要大力番到咁後拎波

靠ssk爆

即刻跑一段比妳睇

Lamela 屌你隻右腳生蟲架?

Ssk踢波唔駛你教

比撚到咁遠保特都追唔撚到啦

UNO嬴到我先出聲

lml killer pass好勁

eriksen

大力神

大力臣

左腳

嘩屌 我有空位真係勁撚到

無kane就靠晒大力

大力

狂戰士

屌呀 viu嗰網慢撚到

開電視啦

掛住睇son

Goal!

成球波兩個人做！

邊個助攻 答我！

唔響屋企呀屌

比你呃咗個助攻返黎

屌緊湯渣

好波

Eriksen

ssk今日連踢法都唔同咗

LM

lm差d

Lm

lm一扭三射埋

lucas差D

嘩屌lucas

最後一腳差

有出現過咩

lm過得好靚

Dier跑得慢撚到

moura 扭波

博入國家隊

山狗又玩野

屌你老母山狗

今日ok喎

d山差啲自爆

射到咁

今日暫時真係唔錯

dier真係

多咗現位攞波喎
同埋無當個波炸彈咁

dier同山真係

又要vorm執屎

lml no Look pass

對面有個1米65

食屎脆

lamela死撚開啦

每次拎波都係爭鳩住

特別係返到中堅位呢樣真係好少見
平時如果ssk搭dier一定係佢前一格dier後一格

脆同迪亞都係
迪亞成日空哂中場都唔敢轉身

咁都傳唔到俾bd

笑左出黎

dier 做咩愈踢愈屎

Wym >>>>>>>>>>> x9999 dier

出我好過山同dier喇

lm可以取代lml啦

wym都未出聲

你讀好啲書先

肥普叫佢學布c基c嘛

上季都廢
但有比利時孖寶幫佢執屎

學做戲？

孫興炆

派路

對面個黑鬼好似rose

派路又黎

son拎得咁靚

son sosad

呢球靚到

痴得咁靚但越位

Son first touch勁左喎

var條線直 但個場斜

睇電視

好慘 但正路要睇晒呀

預左越

屌有得咁樣check架

越好少

凸個膝頭哥

睇咁耐又係越

冇啦
始終都係越少少

當入我地又俾人屌黑哨架啦

son又嬲鳩var啦

eriksen比d波真係靚到

COYS！啱啱開機踢成點呀 好似幾好喎

又要畫框框

應該唔係

小畫家

尻猜左25分鐘
eriksen 1下突破禁區外射網仔入

大力臣 紅態
搶波又係佢

廢柴lamela又易交唔交
死要扮有視野
一交就單刀啦

國際賽前 好似係

咁都越 死蝗狗柒頭朗歐聯個d就唔越

lamela 成日拖慢哂

Son
COYS

lml又唔塞俾son既

廢柴扮晒好多諗頭，好有視野

平時睇skysports拉條線都好過佢

求求肥普今日比多d時間老蘭踢

認真需要，無左kane要老蘭carry

83min ok?

邊個仲橕佢交波好，出黎啊

lm踢成點？

岩先son越左先唔交咋喎

不了

要儲印花

better than lml但無咩波到

上次歐聯87mins出都交到貨
今次多5分鐘應該勁d

bd停咗無跑

lm差啲

因為佢玩緊轉身，
son已經跑左入offside位

留下年一次過換曬

魔神

幾次啦

買佢啦就！

今日前場無左alli真心順左好多......

呢下長傳有toby feel

同意

不過到LML拖慢

買山之前有傳過

lml藍天

屌 lml開緊龍門球?

lml當左自己係大力神？

順腳都射到咁柒

2個都唔掂 搞到eriksen要踢後1格讓位

lml

可見林小姐仍是有腦袋的

史雲斯唔會咁易放
仲要咁後生, 又係英撚

最近又傳返

啲鬼佬旁述係咁j lml

拉美拿幾時先肯走，睇撚左佢幾年都係咁撚廢

賣左toby咪有位買佢

起碼5000萬 邊買得起

SON同LM D配合

專機送佢去修頓換lemina返黎

買mawson接湯根班唔錯

賣咗Toby可能都仲要主席貼

Lml傳射扭都冇 廢能到仆街

你係英冠玩多十年先啦

廢物拉又點啊

我唔會話佢無
但傳同扭都唔湯唔水

差D又呃一個助攻

erisken又黎

eriksen隻左腳好撚勁

大力神真係痴撚線
好似fifa 9 射都入咁

學dele刷數據

跪

Weak foot 5星未

大力嘅角球竟然去到遠柱

素素好定喎

你讀埋大學先啦科

肥普 好心dier傷左就咪撚夾硬擺佢出黎踢啦

中學都未讀完

呢個打法正

dembele上身咁

中文有3先啦

大力臣角球好咗啲

跪拉完人都舉手

世界盃就到嘛

今年世界盃年

上面你地先屌緊佢隱形唔見影

上次世界杯定歐國盃打得好勁

係撚屌真係踢得特別好

好似歐國盃勁到癲

旁證都睇唔到son手球

咁頭5min真係無佢麻

Lml

右路單騎殺神mode

7公 唔好再放老婆出黎啦

脆過到人

son球王mode

ssk

Lml真係

lml都硬爆

son獨咗啦

冇左腳

幾時死呀拉美拿，屌你老母

右

SSK

ssk呃到對面仆街

lml右腳斷撚咗

好似自從有場幾條友都踢得差
七公讚咗少少lml之後
lml就開始越踢越差

lml推波好撚搞笑個右腳死都唔掂波

讚壞ssk
請各巴打繼續屌

咁都入

!

lml右腳入波

即刻入

屌 即刻右腳入波

LML

lml咁都入

燈

7公老婆

LML右腳入

Lml屌打哂你地啦呢球

反拉黨要潛一潛先

唉 屌你邊個話佢冇右腳

上面班人講咩話?1

笑死
前面個巴打神燈

講多幾句

Dele Lamela

ssk助攻

燈撚到條垃圾都右腳入

係屎雲斯先會咁廢任你射

7公keep 住屌佢

入波都唔會改變我睇法，垃圾拉美拿快d走

屌

2球都係中間推順就射

bin c

岩

邊個入波？

大聲啲！

個龍

拉拉拉拉拉拉拉

打者愛也

下場又要見到條垃圾lml

留意翻， 又係湯渣停唔到人

入左
多謝七公

迷拉黨出黎未

其實呢到啲巴打都好愛ll 你見傷個陣啲巴打幾掛住佢就知

好彩放左

英文旁述j到仆街
superb dribbling with the wonderful shot

你地對前熱咁mean

反拉布又輸一場

請大家集氣燈:
老蘭今場實冇得出
lm冇波入
賓脆長命百歲

又係時候準備平安鐘

中場都要平安鐘 作為一隻熱狗感到悲哀

認真bd跑都無點跑真係唔掂 ，
對面右路脆， son, lm輪住跑

上半場總結：湯渣報恩

我有越位

今日既SSK

入波不忘舉手

唔讚住

舉定手先 入硬

左邊條女幾OK

咩名

唔識

左一

我潛一潛先

LM LML 大力臣 加今場嘅SSK 再搭多條正常發揮嘅意粉，就算大屎忽回塘都冇有怕

我屌傷左佢一年
一場失利就退縮？

Toby會否踩草

對面係屎雲斯啊.....

上年我地係咪30射，對面0中龍

山狗係ajax又快身位又硬淨 而家愈踢愈廢既點解？

今場對板啦終於，但佢啲pass再果斷啲decision 再快啲先可再上一層樓

九月係咁

荷甲易踢啲掛

下半唔好鬆懈，清雞湯會搏

對板

自從轉返雙中堅就廢咗
可能太多野兼顧越嚟越緊張
dier又唔夠保護仲間中自爆

喺意界妹慣

佢重隱形過ssk

我記得呢場係深夜閪波 睇左半場都覺得0:0硬

諾頓

VORM

平安鍾ready

vorm

嘩屌
Vorm

嚇撚死

dier 乜料

Vorm

bd幾穩陣 @_好多時間助攻@

特別高音

終於讓比lm踢左路

dier令我諗起索K拿
鈍到仆街

點解lm好似地中海咁

唔係好似啦

唐辛

dier企係到食ssk花生

訓醒未呀

其實真係好似

點解咁靚仔但係要甩頭髮

lm如果有埋射術起碼值1億

屌一個威一個

今日個個都燈中

dier上身

唔好屌脆

講左N次 son個名韓文漢字係孫興慜囉

啱啱邊個屌派路

失咗果球可以㩒足半場平安鐘

再屌佢舉手舉撚死你

ssk啲射波真係

sor 我場場都屌dier

7ssk

酸氫吻

仲以為呢下SSK都會上身

廢物拉
廢物炆
廢物高

屌晒你地

lm打左邊冇son打得咁好因為佢冇左腳

越踢越頓，屌佢

lml都冇右腳

勞卡絲 拿冇

仲有個la星

d山呢下

成班都玩遠射

拿星

diu la sing

真係屌la星

now d講波佬真係

vorm唔出黎迎個波嘅？

Lm撚到條友on99

超人執自己屎

son呢下早啲彈返比lm就好

5號個下

條友守龍

用面擋，梁仔

盧卡斯母拿！無啦？

顏面頂球

譯埋d名真係on99

Btw lm真係要train好d身體質素 一撞就失平衡點搞

佢決定好差 好多球都係

黑山對阿巴咸又輸晒

Lm 係咁死帶

同科一齊做gym

邊個又落生野啊？上一轉都未食又要等，d牛縮晒啦
唔知啊，我估係個天樂

lm好似冇氣

後備有個好靚仔 邊個黎

我lo

下半場好似好刻意比lm做波

打起信心

你返去溫書先

路撚迪

做咩你今日all back

市鎮

lm次次都好似想扭埋個龍咁

唔好笑
ching要再練下講笑話

呢個前點好陰濕

dier同lm 12完停咗

真
撞到就會入

一到0:2 前面個個都好獨食

湯渣

刷角機

大力咁扭得㗎咩

無所謂了

班友買左角大。。。

扭一個ok既

素素瘋狂鳩頂

lm幾下都自己去

corner 11 vs 0

好似聽到肥普叫佢去

啱啱先發現原來有bd

又到60 min

輕吻今日好無態

只想LM入球證明自己

仲嬲緊上半場個球

山狗學派路

輕鬆

又係我中出

搞掂

大力巨兩球

痴撚線，射得咁靚

要學得大力神咁唔獨食先入到波

lm assist

早D 換人唔該

如果比屌你阿里
呢下肯定進攻黑洞

大力啲遠射 留意返lm助攻

講錯盧卡斯拿冇

盧卡斯拿姆聯賽值得正選

收起佢啦

就黎夠印花換鑊，不了

練習賽咁輕鬆

拿姆

又係時候問肥普
換得人未呀

又抽7公水

差d又一粒

唔獨即刻刷assist

3-0

全世界：換老蘭 toby入黎啦

肥普：85分鐘我先換

大力神啲遠射真係世界級!

係咁拿姆

又拿冇

On99

確係順咗

跟手要人impress佢

山齊士好波！

on99 山

山

d山又瀨屎

贏緊3粒 65分鐘 肥普肯換人未?

D 山

哇山狗笑死人

Viu阿巢講架

頭先如果係屌你阿里係12碼點到扭
應該唔會有入球出現

好心dier咁鍾意遠射跟大力學下野先啦

Lm熱血回防

哈，世界級仆街

屌你阿里呢D位 12碼點肯定唔會交

Ssk今日中場爆上去個下好勁

仲有慕拿

吊你老山比我就解左圍喇
垃圾山

咁早 85分先啦

世界盃年

D山呢下點做到

呢下素素又唔射

素素今日對得住佢個三千萬

都幾肯定佢會原地死扣 之後插水

向謝拉特致敬

換人未呀屌你老母

拿姆幾時黎咗我熱

我係欣賞7公咁出色嘅男人
要勇武有勇武
要幽默有幽默

有拿姆就好 宜家嘅佢都屌打脆

lm開始交波唔錯

但係佢d牙

老蘭今日打扮到咁靚仔 可唔可以早d出佢

我想大力神放攻中
LM放邊路

屌你阿里休息下先

可惜肥仔只會死攬HEHE

肥普:UNO王能人所不能

ssk呢段

搞到咁靚仔 仲落場咪整亂佢囉

好少見過ssk踢得咁順

Ssk分邊之鬼

屌我唔係哨牙孔啊

今日冇人屌素素掛

chuk個高波去右邊都識

扮咩呀

D山落腳時間差到...

SSK上晒身

黄牌
換toby踩草啦

賣撚左佢喇主席
廢過我萬幾陪

放心出到黎都冇高波頂

對面第一毎角球

換老蘭了

換dembele? 成個場係咁唱. .

老蘭黎了

湯搾搭南韓仔既中場
我地贏4球先叫合格

impress me in 20 mins
有進步

屌我係咪做咗神燈

上啊老蘭！

0/萬幾 = 0

成班冇人頂得反而咁多角

巴打繼續唔好停

下年你都係借走咋

應該唔會
似1係留1係賣

你落去踢u21啦

出到界未

dllm換lm唔換走son

點解唔比拿姆踢足成場

Dllm 換lm

肥普個腦轉唔到

3-0俾moura操多啲
抖下Son好過啦

肥普：impressed impressed

唔比son抖

換lm

肥仔教練又換錯人

收起仔好過啦

以為佢肯早換人有改善
點知佢換走唔應該換既人

慘
73 已經算早

ssk 開始度步

我反而覺得正路喎 lm下半場爆咗咁多段體能未夠fit頂唔到

平時好態又換走son

下次佢同老蘭換vorm我都唔會驚訝

係囉
成日唔俾son hat trick

TC

素素今日玩埋1 2

湯渣交成咁

湯渣今場

卡路爾係咪報緊恩

搵保特入場跑

kane入2球:唔換
son入2球:拿拿淋換

屌你派路又嚟料

ssk搓波

又出屌你

ssk呢下細膩到

屌你換屌你呀

脆同bd今日好似死撚咗 屌都冇得屌

換屌你

佢今日痴咗線呀

agger

老蘭

老蘭慢撚到

son

冇人斬波嘅。。？

咁都唔比toby踩下場暖下身 同上年既walker一模一樣

大家同佢講定拜拜啦

肥仔：你話我唔換人，我依加咪換lo ,滿意未？

Son想俾老蘭

施素高係咪同普巴交換左靈魂

老蘭係咪雪到僵晒，咁都入唔到

世界盃近了

正喎平咁多

son打翼又好番啲

我d契仔無論咩比賽都有得落場踢

完全無前鋒應有的埋門觸覺...

講過佢唔啱打正前

下個po 叫 兒子生性熱狗倍感安慰 得唔得

我地冇乜人比山齊士果d挑高個波 son挑比老蘭就入硬

又唔撚收大力神

係唔比son抖

唔好

老蘭都無心踢啦講真

換LML都唔換Son

是我專登反應慢

應收唔收

立flag 好易中伏

意料之內 老蘭1出,全隊就轉玩地面攻勢

你當son係kane就好合理㗎啦

Uno王

好撚on9

ssk今日

新一代uno王係大力神喇